Question: Find the "Next" letter of "h"
Answer: i
Correct Answer! Score is 1
Question: Find the "Previous" letter of "x"
Answer: v
Oops! Wrong Answer! The correct answer is "y"
Question: Find the "Previous" letter of "d"
Answer: c
Correct Answer! Score is 2
Question: Find the "Next" letter of "i"
Answer: j
Correct Answer! Score is 3
Question: Find the "Previous" letter of "v"
Answer: u
Correct Answer! Score is 4
Question: Find the "Previous" letter of "w"
Answer: v
Correct Answer! Score is 5
Question: Find the "Previous" letter of "m"
Answer: l
Correct Answer! Score is 6
Question: Find the "Previous" letter of "u"
Answer: 
Out of 7 question you scored 6